有冇人可以陪下我

唔開心？？

唔得

好唔開心

ok

感情事？？？冇野係諗唔通，乜嘢都睇孭d 就得

but sometime...